連登仔全部都係食屎狗!!

所以你咪成日食屎囉

頭先有冇人煲衲？